改革獌聯之人

你以為係蘇B??錯哂喇!!
改革獌聯之人，根本喺普巴。
無錯，你可以話佢冇職業道德，身為球員竟然妄想可以凌駕於領隊甚至球會，用自身球員大佬身份反摩，令其落台。
但，你無法否認，普巴嘅造反造就獌聯嘅涅槃重生，摩佬落台引尼蘇B嘅進攻改革，釋放咗球隊進攻嘅自由度。這正正因為普巴深知進攻足球對獌傳統強隊嘅重要性。
普巴願意擔當醜人角色，甘於用自身名譽，為球隊表現，氣氛，氣勢甚至成績帶來改變。
你可以話我馬後炮，可以話普巴鬼，但你要承認，獌嘅改變，一切源於普巴。

不服來辯

獌狗應該當佢神咁拜

push

有冇ching g持

睇見你就可憐

ok

你食野求撚其！